[ONCE]TWICE討論區(23) 草莓公主彩瑛生日月開始

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

華麗留名

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

COLUMN 8

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

留名
btw想問訂呢舊野係咪要搵代運
[img

No sana no life

新post留名

留名

lm

點解呢幾個POST都無1001

[quote]
留名
btw想問訂呢舊野係咪要搵代運

新post 留名 下次等我開post 寫返我個名落去

唔想比彩瑛吉死留名

新post留名
我愛我南

豆生日快樂

Michaeng is real

想比彩瑛用刀吉死lm

留名
快d一槍打死我啦 成日要俾家用 個腎好痛

新PO留名
No Sana No Life

點解我無左個腎都咁生猛?
因為我有佢囉

cd rom留名
由上年4月開始舊登追post到宜家都冇留過名

Momo隻眼大到好似特效咁

係啊

off stage就無架啦

LM

呢幕loop咗好多次

thx
但係咪唔一定間間收?
我驚喇叭又話唔送

新PO留名

有無人係用緊香港郵政局個款捲筒
知唔知15蚊(中size)個款裝唔裝得落15張海報

有無人知邊到有平嘅海報框賣
想買個框錶起knock knock張海報
屋企一到回南天就勁潮濕 啲嘢會濕晒變黃

JYP都有討論區

好on9

係啊係呢張
Between我是來留名的

再post 過

唔會阿~~ 不過賣家要包好啲咁解

我都揾緊 見淘寶戈D好似好參差咁 有冇巴絲有淘過?

買 puzzle 框得唔得？
有啲人會買IKEA

我都有睇過 平就係平 但要訂到60*80先擺得落
咁大件一嚟易爛 始終經咁多個倉dum來dum去
二嚟順豐唔知送唔送

Ikea有無咁大賣
要60*80cm

今個Po係定魚

抄都算，重要改埋哂D19名
影衰哂個Design

我見到D人買完送到嚟個框斷開左一半

我自己係買D大透明膠袋入住
唔怕HI花 唔怕水 痴完要meet返落黎最多都係爛個膠袋

如果係今次戈個1000塊買邊種size嘅框會好D? 50X75夠唔夠?

新post為主人留個靚名

新post 留名

海報嘅話一定唔夠 海報係7x*58定59
Puzzle就唔知了

掂喎 巴打係邊到買

第一眼見到講左粗口

不過jyp係好老細黎

新post lm

鴨記 不過普通玩模型玩公仔個D鋪都應該有
你睇返個SIZE 記得買大好過買細

好奇一問 之前定延東京鐵塔幅相 係咪比個私生hacked左佢個iCloud 偷出黎？

聽聞係定廷send比個朋友睇
佢朋友個妹Share左上網

帶著定南來留名

如果hacked 左應該唔止兩張

室友line新po留名

鴨記咩鋪頭會有 平時成日行都唔覺眼有呢啲嘢賣

應該搵JB JB淘寶淘咗本專放poster嘅簿
不過睇你想唔想貼出嚟

仲有幾多集

咩係私生

唔知遲下會唔會出個官方poster binder

有無巴打睇過

新飯lm

大家有冇訂TWICE TV4 既limited edition

渣ga 都唔識郁 等我幫下你啦

已訂

我豆

Twice tv special ep3

Lm

訂了

稱職代言人

植入式

食飯睇

訂咗

我想嘔啊.gif

其實只要隨手拎到著到嘅佢哋都好努力咁賣廣告
睇得多會想買
家下都比佢哋燒到MLB

呀腎與寶礦力

會有幾多集呢

冇錢了

其實有入面乜

多賢4月5幫LG TWINS 開球
今次好似係TWICE 第五定六次幫佢地開球

有DVD photo book 有張卡咁囉

終於九個都開齊了

重點係呃錢咯
個個月都有嘢買

新po黎明

呢樣真，但基本上唔理官方出乜都係會買

咁搞法有一百個腎都唔夠賣

真心個個月都有嘢出咁濟
由上年cheer up開始數
4月page2
5月 6月 冇 (個陣去簽售都係比錢
7月jypnation con ticket(我有去 買飛
8月nation con goods, twice tv2
9月 spris(代言嘢計唔計好？ ) page2 monograph
Page2 Thai ver
10月 lane1, 官燈, spris 豆版鞋
11月 twice tv3
12月 season greeting, lane1 xmas版
1月 twiceland ticket
2月 lane2, con goods, twicezine, knockknock puzzle
3月 lane1 Thai ver, once一期
4月 twice tv4

真係個個月都有嘢比錢 唔知有冇漏 家下新出個幾款spris鞋都唔想提

有冇人知邊度有得買呢本？

信和地下一樓 有間賣好多日本雜誌可以去睇下 印象中都有啲韓雜

傳說既五月港場，而家仲未有消息算唔算正常？

一係5月一係8月

搶隔離團啲飛已經想死，依家仲要搶多次

我諗唔會5月掛
隔離5月個d都賣完 應該7 8 月

港場肯定搶到癲

幾時都唔緊要，淨係想佢快啲公布個時間

咩簿嚟 最緊要可以收藏 貼唔貼出嚟唔緊要

港場真係都市傳說黎 咩消息都冇

確定左有但係唔公布日期 完全唔明

點知真係都市傳說

我想問做jelly總共比咗幾多錢

大幾300hkd

死啦今朝份ls唔識做

ching 考邊區
我屯門

頭先得閒搞下個一期會員，到填地址嗰陣填極都唔啱
已經係全英數字，求救

試下唔好加 「/ 」

5月14號韓國寶礦力30周年馬拉松公演

想睇表演嘅今晚11點(香港時間)開始賣飛

得左, thanks

讀心神探

我想問 點知jyp個fans page 同inter park 個度認證左？

aim星收左皮

之前係咪有條link代購三歲兔仔個應援手幅

睇返TT 真係好痴線 上個月youtube 成2000萬漲幅
音源仲係頭三十內 首歌仲要係半年前

公平咩

MINA呀

遊戲王

佢應該唯一一個唔洗點上日文堂ge人

Rapper 娜應該都唔洗

宅女 好正啊啊

唔通 momo, sana 都要上？

MOMO要啦

日本line用日文吹下水算啦

我之前仲以為係定延砌

正想問TT做咩無啦啦上番第2

咁紅又要畀人黑喇，都係低調啲好

逢紅必反 逢反必紅
不過最緊要佢地唔好俾hater hurt到

MOMO我要啦，佢已經連日文都唔記得點講！

佢地三個都要上，學講標準語 但我覺得關西腔好可愛

我覺得佢地點講都咁可愛

新post留明

50秒 家姐忍住

最靚既宅女 個個仲估係定延

唔該巴打, 晏小小去做jelly

佢日文最叻...唔洗溫書得佢一個...唔係佢得閒玩..仲有邊個
利申:馬後砲

3百幾 好似仲未完

晚晚都偷砌佢地

個樣好頹

新post留名

兩個遊戲王

仙到

仲未做jelly 個腎仲流緊血

快啲報做jelly la 唔等得
雖然我個時比錢果下都腎痛 個期真係窮到傻

MoMo

直頭個個月都窮 差唔多每個月都有野買

Oppa話一陣up相上ch+

話咁快就up 咗

張相好型

好鍾意佢戴眼鏡

Deadline幾時 要回下血

20 好似係

做燈膽好過做人

新飯仲追緊之前D秦卡 見到D價真係喊出嚟

量力而為啦 無咁多個腎真係無可能追哂咁多野

做咗jelly啦, 個腎D痛

要做梗係做指甲

有無賣腎做jelly教學

利申唔識韓文日文

唔講都唔知開場momo mina手勢有唔同

想問有無巴打係樂天同tower records訂左日專？

包剪揼

咁細微都留意到 要睇幾多次先做到

我豆生日月份留名

TT MV 1.7億

我6月21至6月28去日本 唔知到時會唔會有機會見到佢地或者買到佢地嘅碟呢

佢地628先出道 正路可以28號睇果日下有冇碟買？

佢地真係好好玩，好開心

新飯留名

最愛尤達企鵝留名

反腎大將軍一鏈留名

腎黨已滅

你係將軍?咪玩啦

反腎得返殘黨

我話你聽，依家行出旺角問邊個反腎，十個有九個一定答JB

仲未搵到袋入住啲海報
淘寶睇個啲好磨砂feel

唔通你係咩

淘咗個框

下..你有冇睇呢個POST架?

淘寶啲B2冇晒 買A1文件夾

正

好想去

不要想，行動先得

A1夠擺poster?
Knock knock張poster我度過要60*80/60*90先夠

我呢個B2文件夾(加長左10MM)黎 冇得買 A1 大過B2
暫時所有TWICE POSTER都啱
A1 594 x 841 mm
B2 500 x 707 mm

未搵到工

一搵到工即刻衝去韓國

A1 folder要幾錢
我見A2都賣成128...係中南廣場

我見淘寶先百幾 仲要係活頁

咁都係要到手頭鬆個時再考慮

Day6 Knock Knock live

靜到咁....吹奏下모챙

모챙勢力總有一日會抬頭
채미없어요

咁睇嚟要淘寶買了 好多地方都無

michaeng

Michaeng +1

看招

我獨自吹奏

JEONGMO
SAIDA
JITZU
MICHAENG
HYUNA

仲好似見過佢跳tt添

比隻狗圈左飯

我愛michaeng

係2yeon
Saida
Michaeng

認真豆留名

雖然唔知6永巴打仲有冇睇post
但你都係唔好咁激動啦
下下都！好難認唔到
越解釋多啲人越唔鍾意

！！

又有咩搞作

無乜特別，同平時差唔多！

咩post?

其實6永巴打係咩名

黑人僧post 原來仲傾緊 我仲以為已經完左
推到7個post 個list 愈黎愈長 講講下應該成個kpop 都列入哂

大三角
Saida
Michaeng

宣傳易

個框運到過嚟有冇問題 我見D人話個角會裂開左

唔係好似姐

潛水啦好嗎
唔好再幫手招黑

唔怕生壞命..最怕改錯名

好似好多idol或者團都入左list 咩人都會屌

HGH

個個根本係反韓ge po，結果引哂班kpop fans入去互打咀砲...

遲啲全部韓國人都列入晒

連登仔咩都反，得結衣唔會反，好似係

乜鳩少年團

一次過得罪兩個團

係2yeon
saida
mimo
chaeyu

michaeng無敵

唔講唔知佢係一隻狗

momo 家姐 oppa三角戀

唔知，仲等緊發貨

黑豬v 家姐好用心望Oppa momo好落力食肉 oppa focus燒肉

祝巴打你好運

好睇過上次

呢個cute好多

公仔?
本命必買之外仲想買定延
好鬼正

雖然jeongmi好冷門，但係我只愛jeongmi

如果子瑜係攬住隻公仔就正

理想型

Oppa同家姐個2隻最cute

買買買

睇黎個個都鐘意saida

Nayeon 成日都望住定延 但定延成日無視佢 素顔V個陣簡直覺得nayeon 長期focus 落定延到

呢個樣一定買 上次嗰個就不了

仲偷偷表白

咩理想型

無samo / namo?

好想買哂 陪住一齊訓

九隻

上次戈9隻真心買唔落手 D衫成個囚犯咁陰公

V+互揀對方做理想型

囚犯

上次個9隻件衫唔靚冇諗住買 點知佢就出新

-----------

買michaeng + oppa算了 頂唔順JYP攻勢

jeongmi暗戳戳更動人～

多多個腎都唔夠

屌OPPA果隻好靚

咁多人要買oppa

你今次造型好得意

oppa 同sana都幾得意

jeongyeon個隻特別得意

邊度有得睇返

無錯 第一眼就覺得jeongyeon 個隻好正 nayeon都幾得意

上年summer出咖 要比錢買
700coins

0距離miss

超級大傻仔

why so cute

果然係三歲

最後淘左百幾蚊嘅A1 file 加12頁活頁
應該短時間內都夠用

可惡 想meet

仲有nayeon 話have fun with juengyeon 跟住比定延話佢講咩

好鐘意衣幅圖

有無巴打可以幫買sana

而家有冇得睇 搵唔到

搵到啦 眼殘

絲打買左邊間 可唔可到左貨之後講下好唔好用

連出咩都未知就咁急住比錢

可能唔只公仔 要令once破產為止

琴日果集TV Special已經印證左Saida is Real

btw賢賢好可愛

買左呢間 到左再報告

出咩都好啦 都係要賣腎

[/quote]

到現時為止，我仍然覺得呢個係一個好奇怪嘅舞步

又多個推面豬墩gif可以收藏
i can watch this all day

請問有冇人知邊度有寶礦力個廣告嘅高清圖?

細細聲講 其實我都中意jeongmi
但又放棄唔到michaeng

我b2 有12頁 就用完

可愛到姐姐不行了
好想打包返屋企好好照顧佢

jeongmi黨揮手 仲以為會得我一個默默舉起jeongmi大旗

夢到mina

B2新個張海報好似會突少少出嚟
所以直接買A1算

巴打係search咩關鍵字
搵唔到

俾多張世紀合照你
繼續發白日夢

試下search a1 文件夾/收納冊/海報冊類似字眼，應該點都有啲搜尋結果

又ff自己係隻狗

去佢AD 個度Down

未有個人

汪

Saida 佢地真係好sweet

手機殼？

餅啦下話

餅會用呢d膠袋裝？

曲奇嚟

我紗夏

唔知秦國個面而家咩料

彩瑛隻狗留名

食物鏈

看圖識字

Mina老公只有我一個

精神病人有好多個

點解係鴕鳥

下
竟然會唔知
佢出道個陣成日扮
扮鴕鳥路

我反而唔知點解佢係doge

慢左添

棒球落雨停賽
多賢無得開球?

第一次見
仲以為佢同狗狗一樣蠢蠢下咁

染左髮
好悶

佢都係黑色最好睇

新髮色mola mola 係CB喇

JYP當佢哋無限體能

我情願多d 時間比佢地休息同埋練習
Jype咁急都唔知做乜

我覺得呢隻髮色好好睇

至今唯一一次造型我覺得麻麻，係第一次黎香港個時

我都覺幾唔錯 idol緊係要成日轉下造型

9月出正規咪幾好
真係唔洗咁趕 去完一轉日本韓ONCE仲會記得佢地架

真係CB既話打柒佢

家姐紅色好靚

睇caption好似係粉紅色 ？

染髮即係出新碟啦

可能拍日本MV姐

家姐ig
呀呀呀呀

準備賣腎

粉紅應該講緊eye shadow

係時候重溫下Melody Project

三歲

MINA

彩瑛

家姐果個係?

係應該會寫明，所以你當唔係先

唔係

但個頭好明顯係染左
總之comeback不遠矣

大佬啊 又公仔又tv4又cb 點頂啊

突然間醒起e記訂本ceci仲未黎

我幫個FD一齊訂
佢日日催我有未

E記=Enneagon1020?

係

咁樣嘅話我都喺度等緊，日日喺度等緊唔知幾時有得攞，真係好想睇!!

到左手好耐

出道冇耐嘅V
感覺已經好多年咁

呀!

同三歲隻色咁似

離CB不遠了

NaMo

今日三個post都出現左 요呢隻字

隻字點解?

Once嘅猜迷遊戲又要開始了

語尾黎姐 就咁一個요字無意思

實有 咁明顯

重複睇左好多次

個個都粉紅色

大姐line真係好幼稚好可愛

特登hashtag埋喎，我唔信無意思

一月的某天

之前tt 都好似係咁出現
可能新歌係 요요요會係咁出現
幾期待comeback 個造型

Cb 既話我想個風格去返LOA 時候或者試下新既風格
不過最想睇返CU 或者TT 個陣拍MV 一人一個角色 之前好大程度係因為CU 個mv 令我入坑

嗰啲係好好睇
但同樣風格嘅mv出現太多次又驚審美疲勞

姐係我新風格舊mv 拍法 不過冇咩可能

死啦！一個星期唔見佢哋點解會咁難過㗎？
係唔係需要買9隻公仔陪自己呢？

賢賢真係越睇越cute

如果真係正規可唔可以俾once儲下彈藥呀？

今日咁多更新好滿足

應該呢兩日會出發秦國
等睇preview相

我老婆好靚呀

香港once 真係好西利 四首上哂榜

想比momo用筷子吉死

痴線

其實我對香港ONCE人數依然好有保留
似係路人飯多....佢地應該知道咩係TWICE，有幾多人...
但未必數得出9個人ge名，淨係title song ge應援都未必識嗌

我有預感 如果有香港場
官方最貴飛應該會炒到四千up

唔係唔買呀

唔好諗得咁誇啦 冇可能咁貴
比到盡2500
不過睇佢咩場
Arena可能炒唔起

最好抄唔起

我覺得唔只9隻而係18隻

好想佢快D公布時間 好心急啊

又或者係27隻。。。
出翻lane1

4000以上好少有... 預2000內都得

得1首廣東歌..就係supper moment既
全部都係其他流入既歌

仲有7日

賣唔賣得哂都未知仲講炒

粉紅色女神feel

我覺得一定賣得哂 但就應該炒唔到咁貴
唉 真係有港場先再諗

前10得4首Kpop都係Twice 大發

[url]
[/url]就5年啦

同屋企人一樣

留學生表示
這些機會不是我的

呢個post 都有人特登英國飛韓國睇場con就飛返去架

豆免費生日廣告
Join method

Collect coin method

佢真係有電ge都唔傾向海外發售
好在之前買落尿袋

仲諗住搵代

可能搵順路去秦國睇con ge好心人幫你買會平d...
如果以而家匯率睇， 950 thb大約係 31100 krw
而950 thb 又大約等如 213蚊港紙
咁假設韓國都以31000 krw為海外售價( 31000krw = 948 thb)，所以收秦國齊頭950 thb (收多你好過收少...

31000KRW = 212.592 HKD...假設佢又係收齊頭
你估佢會唔會定價低於220
利申: 9up

邊有咁易搵到

一齊出國，一齊出道，一齊發瘟，一齊扮傻

所以我都搵左個朋友幫我去買 但唔知佢識唔識搵地址

Day6 師兄又有新歌 好高質

排死你個FD

仲係韓國

點解今日先release呢D(廣告)?

0:08 家姐

點解我去個陣見唔到架

原來有D 3月已經出左

佢剪得出段類似trailer咁ge野...
有無可能買哂其他歌手ge作品出dvd

志效

出發了吧...

要平安回來
好驚d 痴線泰anti

無事ge...最惡劣情況頂多咪2批秦人互屌

泰國係咩環境？ 唔係好清楚

出得呢啲片姐係話會有DVD啦

請多多支持

唔知...係twitter 求其search都無乜特別...
係jihyo 係ig出po之後有好多痴線佬gif

志效個POST 咁唔合作 無요

呢首好高質

機場preview
強行PROMO MLB

不得了

好cute

cute到爆

隻色靚到

mina 頂帽有twice logo

MK

如果有logo 好想要一頂

唔洗執啦屌...都加埋水印...
點解唔PO實圖啊..

其他人呢

唔同車嘛

jyp 買咗對spris

我訂D周邊咁快到

訓醒未 醉左咁樣

所有戴口罩ge都有上到妝....
怕咩...又唔係脹

佢演唱會點算？？

本卡簿都幾大本

一頁9格緊係大

可能唔洗佢點跳呢

家姐不得了

入晒D卡後發覺好想儲齊

所以卡簿都好貴
Btw 有無巴絲打有韓國地址可以買到週邊？

모챙

原來填唔滿一頁係好撚礙眼

同佢地同機既感覺會係點

唔識欣賞MOMO著緊乜 係咪我問題

定延條褲

那怕只係出po....
只要係3歲出手...濾鏡都唔會走

hashtag 咗韓亞

呢啲褲香港都好多人著 好奇怪同唔靚

呢d 褲都係用顏值carry 嫁啦

志效仲坐緊輪椅
唔知佢跳到舞未 會唔會齋坐喺度唱
最緊要唔好夾硬黎

生命值硬接

之前三歲都話無事
依加坐輪椅咪無夾硬黎
行都收番埋先

吹奏下我mk賢先
MK得嚟又好型

今日口罩代言

勁似啲mk妹 個樣好小朋友

左邊好qq

Mina好萌

咁快有fan art

台灣東面飛...
今次應該唔經香港

留力啫

好想叫泰飯賣條2yeon比我

Nayeon 應該好鐘意

好似咁少once接機咁嘅

好似接機直播

好少人

仲有兩個鐘先land 喎

"Since Jihyo is still recovering, Jihyo wont be performing with the other members but will perform while sitting down"

呢班友係咪聽朝唔洗返工返學...

希望志效快d好返

快啲好番

托腮無敵

Sweet

好想買呀

Momo: 我老公真係好型

仲有約莫15分鐘落地...
秦國軍隊準備好未架

好想知2yeon見到咩反應

JYP有人性

接機直播

我豆世界級

Oppa好可愛

融化了

今日機場條片

笑得好甜

我愛你

鍵盤接機

[突發]曼谷開始多人

個朋友去music korea 明洞果度無週邊買..有無大大知邊度可以買
想要photo card set果D

真係好想見下家姐真人

所以幾時都話鯊魚係天命

我敢講家姐既笑容絕對係世界第一

大家姐真係女gfable

呢度應該係禁區?

有冇巴絲去買秦國週邊,求幫

終於出機場

保安幾嚴密

唔知邊度買

concert 應該會係女飯控場

坐車好正

原來泰國好多女飯 期待8號演唱會女飯應援

機場女once 多定男once?

彩彩做咩o左嘴 ？無咪見到2yeon個banner?

想知個組長有冇1米95

巨人

聽聲都係女多過男

點解唔開V 拍返佢地

自己聽

志效仲好嚴重咁

大部分係女飯咁

Michaeng

其實海外飯kpop 多數都係女黎

Saida

兇班泰國生番

原來係SANA推住志效出黎

michaeng啊啊啊

KCON in NYC

竟然仲有時間去轉美帝出SHOW先再去日本

Real

Chur死佢地

港場
mola mola

幾時可以俾佢地抖下呀

重有港場 台場呢
不過佢地黎我都會買飛
唔想佢地咁攰 但係又想睇佢地

佢地嚟香港真係要賣腎 有無巴絲有好路數高價收腎

真係好矛盾...就等同面對五月CB消息
又心痛佢地又心痛自己
但偏偏又好想睇佢地

點搞呀痴線 jype俾twice同once抖下得唔得呀

得我覺得去轉kcon幾好？只要唔係cb期唔洗再趕行程，，係美帝又可以周街玩冇人認得。

Kcon係幾時既事黎

6月24-25

係23-24
雖然冇乜分別

轉飯組長

岩岩睇到7月23&24
篇野錯左？

june 23 24

十個鐘機程
之後又要飛日本

佢地會唔會23號先飛美國？
我咁岩23號係韓國去完旅行返香港，好想係機場撞到佢地

其實家姐係咪真係存在
一直未見過佢真人都唔敢相信
派下膠順便推post

唔會啦 應該21號飛

緊係真人啦...唔通我同個虛構人物拍緊拖咩

HYUYEON is REAL

咁都比位你入到

又有痴線佬出沒

Michaeng啲紋身係真嘅話，就真係好型

家姐呢個look 正

momo body goals
睇下d線條幾靚

momo線條不嬲尾機

啊摸今次上黎第幾次

K con今年都去澳洲 唔知有冇機會

唔明

摸魔俾啲掙扎

瘦左幾多磅
袋底臥推

而家明

成日覺得多賢唔笑仲正 定延好型

多賢 哈芝麻MV 個西面look 最靚

咁多人幫襯胡C苦架咩呢到

唔幫襯都比公海洗晒腦

型到

好想佢地下次comeback 行型格路線

Girl crush
其實真係可以停止可愛路線，又唔係型唔起

CUPCUPCUPCUPCUPCUPCUP

v

有v睇

D 特效

屌你老母withdrama送錯左我d筆去第二個韓國地址

個場咁暗既

D燈唔係照D人 而係後面照D背景

3歲矮左落黎咁 全部人感覺好似未訓醒咁

3歲

尋晚咁夜到 仲要返酒店整呢樣整嗰樣
肯定唔夠瞓啦

manager

還掂都係...

日本line

sugoi~~~~~~~~~

南妹仙到

又開

Sana v

V呀呢 VV呀呢

6日

咩話黎...秦朝話?

點解唔係SANA 37

好似係俾MINA揀左先..
其實37更加岩SANA

新飯想問問vlive想睇直播既係唔係要比錢?

唔使 v live +就要

有人去左泰國講

Just finish group photo shoot (lucky draw event in Twiceland in Bangkok). And i got to stand behind Mina my ultimate bias! So I had a chance to say "Mina Daisuki!", she heard me and turned toward me to say thank you and give me two heart hand gestures!! I almost had a heart attack, seriously i am not sure i smiled at the camera lol.

Well apart from that i found something interesting; Thai once consist of around (if i counted correctly) 55%fangirls and 45%fanboys(40 persons as sample space of total around 400people) and the craziest fangirls seem to be Jeongyeon's lol.

女飯多過男飯 都有人好似話mina o 左嘴 因為諗唔到會咁多女飯

日本line真係好

但係點解次次開播都收唔到通知 明明訂閱左 次次有通知彈出黎都係replay

你係咪訂錯左v live +?

唔係啊...

55% fangirl 會唔會唔係全部都係 girl...

突破盲腸

You竟然是個Boy

D蕾絲係做乜野

認真呢？JYP唔係諗住咁都叫人照跳呀麻？

來回行左咁多次

會坐低唱歌

之前講左會坐低唱

見到都覺得辛苦
膝頭傷真係好甘 希望快d好返

傷到咁應該唔會咁快有CB啦, 黎緊又要KCON

睇相好似好嚴重 但三歲又話無乜事

其實幾正

要快啲好返呀

呢個係邊個

韓場係咪無依首？

條直播個個女飯勁高音叫oppa

但叫OPPA會唔會唔開心

唔係阿佢叫YOO~~~JEONGYEON ~~~~

可能佢地無小櫻聽呢

出貓

好似話係泰文版

剩係想像佢地唱都好Q

香港站會唔會唱廣東話卡通歌

sor for FF

紗瑜黨呢幾日又復活了

依加先知

彩瑛好似2同9都有意思 2係TWICE 9係9個人 再乘埋等於自己歲數

好幾位成員既其中一隻手有d唔自然地放係大脾 貓紙手

子瑜係25

九人的twice

有無清d

日文37唔係SANA咩

音讀SANA最近
訓讀MINA最近

秦國JYP FB 官方圖黎....應該無再清D

點解手足你乜都識

讀ASSHOLD 個時學過2個SEM日文
但你問我講起數字3同7一定係諗起SANA先

咩叫訓讀?
其實佢地第一句韓文123
係點? 係咪 HA RU SE?

訓讀你當係個日文字ge固有發音 ~音讀你當係沿用ge中文古音
日文唔單止係數系統係咁...基本上好多漢字都有音讀字同訓讀字
hana tul set係韓文自己套數字..韓國都係有2套數字系統
自己個套通常係配埋數量詞 / 順數 用
中國個套係 倒數或者無量詞用個時會常見d

會場有埋spris 賣

唔好咁感嘆....以上不過都係最入門ge 野
你再問深d我都答你唔到

秦國子民有福
多樣野俾佢地選擇課金

我都想買對SPRIS

其實係因為我好中意29呢個冧巴
所以佢下意識就揀左29 用黎代表住我咁解
咩9個人個d係我同佢諗出黎 氹下fans咁 大家唔洗再過分解讀啦

我只係識50音
韓文除左na 音 其他都唔識

本身有學開日文 鐘意左TWICE之後轉戰學韓文

由依加開始我既lucky number 係37

有冇手足有D youtube類似教生字個D channel推介下

我7月3生日
同MINA好夾

跟你老婆學咪得

生字既話就咁Search都有一堆 不過基礎野我覺得呢個Channel唔錯

終於送到
btw個拼圖框可以係邊到買？

跟size上淘寶搵
利申之前淘左個用黎放500塊果隻

Twicezine入面d相真係靚到離哂譜

張圖有收藏價值

大家唔洗葡萄我

夜啦收皮啦

好閪

稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

大佬呀 你唔好咁癲線啦

痴撚線

聖誕戈輯相高質到

個post好多痴線佬

75m 都只係慢tt 2日

後悔無訂

後勁冇tt咁勁
Kk一開頭快tt咁多

信和有得買返
代價係....俾貴啲

佢拎啲鞋去泰國俾人試但not for sale

貴都要買

咁搞黎做咩

玩鳩人

我比jyp唔比信和啦

有冇人見到2個mina同子瑜

子瑜似啲，mina唔似

錯重點...
但點解慢兩日但後面嗰到顯示
一個係1個月14日一個係1個月19日

2月得28日

結果Sana自爆仆低 5人組贏

玩咩

一入去就完左

即刻結束左

週邊呀

張相邊度黎

咦 係喎 自膠

巴打買左邊間？送到嚟有冇咩問題

用 month 嚟計都有少少那個... 全用 day 咪算囉

Sana 分開左兩邊

最後一天係咪即係演唱會完即走

應該係

跟幾個朋友一次過買，送到嚟包得好實淨
不過個殼下面崩咗少少

上左大陸 咩相都睇唔到
想睇今日秦國concert

都係下個post先入返黎，今晚有預感會有海量concert相/片放上黎

相就想睇既 片就諗緊

老閪都唔睇 之前韓場都無睇

憂憂出咗嚟吹水

真係好慘
俾佢地喺嗰邊抖一兩日都得

正常都係咁,twice今次都叫有三日停留,有D開一場真係即日來回

到底點解我買CECI都唔訂TWICEZINE

why not both

所以我咪覺自己ON9

Same

想知家樂坊公園做乜咁多人圍住晒

點解訂周邊果時唔訂埋
依加先想要TWICEZINE同PUZZLE
我正一ON9仔

Show time 17:00
完 show 應該 ～19:30
執埋手尾 21:00 去機場
22:00 check-in
23:55 pm→7:30 am AsianaAsiana 742

酒店都慳番，頂你 JYP!

以上行程本人估嘅

交收ceci ?我都去緊

早2日到算係咁啦

我去果陣E記話終於有人黎，但隔離有好多人

19秒嘅V

起碼有人見，之前今日三個 v 人影都冇隻

佢應該諗住可以講一陣野 點知一開就要走

我以為睇錯

黐線有個live係影住個mon勁清楚

LINK?

audio broadcast:

收左皮

D聲好拆...唔好開

志效係坐係到

點解現場無人狂叫水蜜蜜

LOAD左2秒

泰文我淨係2個字
一個係 水蜜蜜...
一個係 是諗但

你瀨屎

點解...??

咩意思get唔到

彩色囉

南妹笑容

靚女 泰文 讀水mark mark[水蜜蜜]

咁快唱 like a fool

有冇韓場個 song list compare 下？

好似以前獎門人

韓場係就完先唱

Wiki 有：

Opening VCR
Intro + Touch Down
I'm Gonna Be A Star
Cheer Up
Ment 1
미쳤나봐 (Going Crazy)
Truth
OOH-AHH하게 (Like Ooh-Ahh)
Ment 2
1 To 10
툭하면 톡 (Ready To Talk)
Headphone 써 (My Headphones On)
VCR #2
4 Minutes (by Madonna)
Yoncé (by Beyoncé)
검은 고양이네로 (Black Cat Nero by Turbo)
카드 캡터 체리 (Cardcaptor Sakura OST)
세일러문 (Sailor Moon OST)
Ponytail
Ment 3
Candy Boy
Pit-a-Pat
VCR #3
Next Page
Woo Hoo
다시 해줘 (Do It Again)
Ment 4
중독 (Overdose by EXO)
예쁘다 (Pretty U by Seventeen)
Ment 5
소중한 사랑 (Precious Love)
Jelly Jelly
TT
Encore VCR
One in a Million
Like a Fool
Ment 6
OOH-AHH하게 (Like Ooh-Ahh)
Cheer Up
TT

歌list 唔同

播緊片，傾唔同歌 style 嗰條

睇多次都係咁正 Mina~

MINA屎DOM色頭真係好正

好想去演唱會啊

你識咁多泰文ge

睇一次森美條片咪得

小丸子

be li ba la be li ba la

好得意啊

家姐既惡魔耳
Sana

可以播咁耐都冇人捉 唔知係保安冇做野定點

我見佢個位好前又好多 space

可能得一場...內容同韓國又差唔多...保安可以hea d

播完呢條第一視點 VCR, 應該係 One in a million, encore, 唱 3 首就 bye bye lu...

可能韓場要出dvd先咁嚴

估錯咗，唱 Next Page

見你地咁講 即刻入去睇
咁多空位

真係又多位又無人捉

個撚個都拎手機出黎....
明明真人係面前都鍾意睇個mon

港場係咁就好

因為佢企邊位，啲人會逼哂去前排好辛苦

笑到我抽筋

我係咪都揀坐 唔關我事

男團都未跳無咁快掛

D聲好拆

又係喎
Woohoo 緊

靚畫面開一條...靚聲開另一條

個staff係咪企正佢前面

Do it again!

啊嬸點解唔係食玻璃大....

仲未搵到可以聲畫同步 硬係delay 一兩秒

好似P落去咁

個阿嬸黎係做咩 又唔係睇 又阻住鏡頭

聲
[url][/url]畫
幾同步下

TALK

搵人拉走隻豬得唔得

女飯～

PRETTY U
大媽 ONCE 好正，完全唔會 move, 我懷疑佢係腳架影緊野...

mina d眼神真係不得了
今次比首爾場d頭髮長左又有另一種味道

屌個時我附近無人跟住做...

有 Melting 聽就好了。

南妹氣質 不得了

Precious Love

條友重開終於完美同步

Jelly Jelly

啱啱睇返到VCR 果然都係MINA 紮頭髮個part 啲人嗌得最大聲

Knock knock

好正

超正

佢會fing頭

我個名

Knock Knock 大媽終於識 move

encore lu

玩遊戲啲飯唔敢玩

屌原來真係mon住個d所謂mission
我以為係咪都會pass

屌 泰埸D畫面直播多到

好好玩

嗰下真係太尾機啦
點頂呀

多角度真播

跳 TT 同答問題嗰兩個女泰 once 都得得地

收檔ge節奏

咁撚多女ge真係

好想聽melting

One in a million

邊度有清既live?

曼谷

有MON版 舞台版 靚聲版 觀眾席版

Talking

好想香港站有子瑜獨家翻譯

有冇清成咁

Mina talking

子瑜 talking

呢個笑容 溶啦溶啦

我要香港場呀

一到OPPA就全埸哄動

水寶寶

笑得好甜，已暈

定延喊緊

近到

諗住睇下有幾近
一入去見到佢握到手定比到禮物

拎電話自拍 正到

逐部電話幫手自拍

條友見人地比電話自拍
即刻熄左個LIVE比電話

竟然玩到去自拍

落閘LU

點解泰場福利好過韓場禁多既感覺

本身完全無諗過買企位
依加希望香港場買到

白頭 once

自拍

好撚葡萄啊屌 幾時有港場啊

嘩屌

[member]唔想講野 [member]
點解呀

南妹啊 極度葡萄

好葡萄啊屌
泰飯好幸福

好葡萄

港場呢

經過今日 港場個個爭企位

這些機會

屌！！！
公平咩
好撚葡萄啊仆街

屌你老母都係忍唔住碌左入黎

快D走啊 一大堆提子係到

港場會唔會有

如果有港埸賣屎忽都要

Namo

好葡萄啊屌

Sana自拍技術高一個LV

唉

MK妹

4800 thb is worth!

兩個都好靚

片都有 你地玩曬

求呢位泰飯happy share
2yeon

屌你老母呀

公平咩？！

好酸 真係好酸 我都想MOMO拎住我部電話自拍呀!!

屌好撚葡萄

點解啊 點撚解啊
好想港場都有得咁玩啊

momo都有片。。。

好酸

JYP

我冇葡萄 我真係冇葡萄
要話俾自己聽唔好葡萄

豆去左邊

快d話俾我聽幾時有港場好無

molamola

無得唔酸
專登飛去韓國都無呢啲

2yeon 片

唔可以得我一個人係屋企喊

如果冇睇錯 佢應該係志效側邊陪佢

豆腐白到

咩事 聖光

豆腐果然出名白

名副其實嘅白到反光